A0000000000000000000000000

加油！人生有希望，一定出到pool㗎

加油

好耐無見

係呀！呢排做緊乜

都係返工放工咁啦
You?

點解……同你一樣既 ，無乜野搞

哪有女

所以上嚟吹水

眼角高啫

係呀

但你唔係有拖拍咩？

同隻算唔算狗，嗰個係我funson

打錯sor，係同隻狗

咁講嘢

都係拖啫，不過係隻狗，無人拖我啦

拍過都好好啦

放假無人理，連登好多偽毒

我理你

係多既

Thanks

推